［放題大嘥鬼］鄉音八婆自己夾完嘢食食唔哂反屌員工出餐出得太多

8:20開始睇
條死臭雞係咪失憶

港台拍多啲呢d節目 好正

中國人最鍾意拎多多食少少

痴撚線 仲夠膽同人講 係唔係無腦？

屌佢老味係唔應衰 賴得就賴
最啱做高官啦

食得晒既情況下先叫回本

乜都搶咗先！十足蟈人一樣

貪念好難改

自己出去拎又怪人地畀得多？

中國邏輯

屌

次次同朋友食任食時都會好緊張叫佢地唔好一次過叫咁多，搞到我好似異類咁，明明就次次都食剩野

大陸蝗啲思維真係不得了 仲理直氣壯咁屌返人轉頭

支那狗係咁上下

見到自己啲同類唔忍心食

同香港女人，70後，80後家長c9性格一樣，咩都推個責任去人地到。